如果馬勒當拿嘅時代有VAR會點

球王RIP

壓力會大左
會嘔

馬勒當拿會瘋狂射對方隻手攞十二碼，最少會攞到十次

應該會博到好多12碼同令對手紅牌

都照計入

152 - 4屆世盃中共152次博得罰球，比起所有球員都多，第2位的巴西傳奇渣仙奴都比他少1倍有多（64次）。平均每場比賽博到超過7次犯規，或每12.46分鐘就被侵犯。另外，只是在86世盃一屆，就破單屆紀錄錄得54次被侵犯，令人更驚訝是在90和82世盃，也分別錄得50次及36次被侵犯，世盃史上頭3位的單屆被侵犯紀錄都由他包攬。

90年世界西德個12碼被取消，馬勒當拿好可能會攞多一次世界盃

嗰球12碼前一分鐘馬圖斯禁區內勾跌阿根廷球員冇罰到，如果有VAR嗰屆世界盃可能阿根廷嬴了

防佢班人食得屎啦
場撚場拉衫掃死腳

半場搞到對面唔夠人踢